宜家科大個分跌到連蔚B都入到

可悲

Science乞食科

HKUST Science 畀弱智讀㗎
聰明人一定讀6901

蝌大

入去做炮灰

三大名氣 IVE分數（分分鐘仲低過某啲ive 仔)
科大理學幫到你

聰明人根本唔會讀science

讀得賽銀紙
出黎搵工咪得14000蚊
除非去做黑警/教師

所以佢咪做賣料狗
仲要自稱「究極馬會王」

Engin都lower 35.5喎
嘥銀紙